會員小碎步笠水興祝區

呢d𨶙樣陷害加泰搞手
死全家都唔過份👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏼

喺加泰一早啪咗

條友好能肉酸

條友唔係話私了集會既人咩？ 影都冇wo

係

聽聞佢已經請咗cc台法師作法

岩岩去完貼文宣就見到呢個post

我點笠水

你死全家？

唔係我講咪撚屈我

私了咗未呀珠海畜牲

我一個屌打你地啦屌

有冇證據呀屌

我真係屌哂你地老母，有文宣唔做，係到打飛機，得個300人，得到自high

人若無恥 就會無敵

冇咩事我聽朝仲要去馬，訓先

小碎步
你贏了

圖呢屌你

去馬做打手？

活動呀仆街，剩係識上連登

打飛機係咪會醒

輸咗就屌人圍爐打飛機

丫。開成咁多個post搵我

係咪暗戀我

點輸法，冇我屌，今日會得300人去。死能左啦

屌你老味阿Q到

陳雲暗戀你

咁叫呀q，成個香港網上世界得波台友去下都叫多人

全撚部未去過遊行

一睇就知得300人

屌你老母仲敢突個龜頭出黎

現場有成四五支香港獨立旗喎 你私了咗未呀賤畜

屌，開成十鳩幾個post 小碎步小碎步咁

我老婆呻吟都無咁痴纏

你覺得我有去咁on9

你老婆對我呻吟好痴纏wor😮

點解唔敢

係呀，我老婆係你老母丫ma

我老豆係狗

真係恭喜你

唔撚記得你條支那仔住珠海
唔怪得之咁撚大聲

我講左我唔支持，你弱智

又話去私了集會手足

都話有冇圖

學你
攰

有前途

多謝你係珠海貼文宣

都係個句，有冇圖

?

想表達咩

我都冇去

開成十鳩幾個post 小碎步小碎步咁,我老婆呻吟都無咁痴纏

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

1025 和你返工 & 重慶感謝日
1026 醫療專職集會 1800 遮打
1027 守護民眾 與記者同行遊行 1500尖咀
& 自由之鶴追悼會

咁即係笠啦

我屌左三日叫人唔好去，幅圖寫下次，你話我笠，讀寫障礙？

又話私了

睇圖啦

支持死雞

冇我地屌到咁，今日會只得300人去。死撚左啦。你地死雞我都冇計

屌你地十幾廿人都唔夠我講，知唔知點解，有道理呀我，日日剩屌老母有閪用咩，讀多d書啦

睇緊
今晚私了咗幾多個

咩叫下次 咩叫見到

你認為我今次會去

珠海邊間u

我英國大學畢業既，係咪鬥，大家貼相

笠水就縮返入你老母個閪到啦
父狗都勁過你

笠水就永遠唔會見到

掩耳盜鈴嘅賤種珠海狗

英國笠水大學？

暗黑兵法

:o你老豆係狗

精神勝利法

成班撚班仆街拿番咋沙

連登會員小碎步麻煩入一入嚟

有人搵你@碎步狗

既然都係，不如話得30人去咗啦

下次有咩遊行集會喺屋企屌鬼就ok

Rip
@港父 做野了

睇你都冇讀大學

仲衰過老鼠

識調返轉晒嚟講，果然係英國名牌大學畢業

冇讀u點開連登ac

的確今次去不得

你老母個閪都屌不得
因為死𨶙左

廢物vtc學人扮u

不如係條賤種狗話俾我地聽你點數到300人啦

算了
唔好恰弱智

點夠你老母個閪黎，比你屌死左

我thei

比多你

同VTC有嘜閪分别，一樣係垃圾

好過英國讀野雞

人地英國大學畢業好威威架圍村仔學何君堯咁，未來廿年內咪做埋Honourable Legislator

thei垃圾話英國野雞

唔係話好好，好過Thei垃圾

係
我thei

未開始嘅相當係最高鋒，你不如影朝早嘅相當係得幾十人嘅愛丁堡啦

知就好啦都費時屌你，專心聽彭斯

條友玩弱智
唔撚想理佢了
反正cc tai block晒佢

圖呢你老母

多謝你block我

條友可以換個ac再帶風向了
此ac已爛

英國邊間啊？Oxford定Cambridge呀？讀U讀到你咁連論證都唔撚識論就死撚咗去啦

不過條友咁弱智
應該唔識買ac

我一撚定唔會

你老母閪爛都唔到我

咪jer 智障

你又邊間呀睇過

我老死曹蛇狙擊你

我好撚驚呀

你自己叫人讀多啲書先嘅係咪老豆老母供你去英國，你攞晒啲錢去叫雞冇上過堂啊？

佢唔識叫雞

唔夠膽講呀陰公豬
我叫完雞唔上堂都畢到業你吹撚漲呀睇黎你真係冇讀過u

慶祝po
咪搞事

繼續慢慢吠啦你一個人成世最大成就就係日撚日提撚著你老豆供你喺英國讀個野雞返嚟俾你上網攞嚟打飛機

我唔慶祝緊你死全家羅

人地威撚過李嘉誠架，誠哥都冇讀過U佢讀過啊

錯，我最大成就係我識投資。IB識唔識用

你up乜春
大學生字都唔識打

又話撐加泰=撐中共既

吹漲我呀

小學雞

又話專心睇Mike Pence但又可以秒回，係咪人地講啲英文你一句都聽唔明啊牛屎賤種狗

中共=all中國人

連登會員小碎步麻煩入一入嚟

講緊開放中國市場呀

威過你就得啦

訓未姐

屌完你地班垃圾咪訓

可唔可以睇埋小弟依個po先走
連登會員小碎步麻煩入一入嚟

邊個屌緊邊個

佢block了你

又要瞓又要聽Mike Pence又要屌人，哇

你睇你幾on9

屌你on9仔五星旗同共產旗都未撚識分
加泰有人舉共產旗就話人撐中共
呢度啲中國人舉埋五星旗一定唔係撐中共啦

都係個句，你睇你幾on9

識唔識打個憨字

有咩證據話佢係共產黨

咁都有得兜

我識打你老母閪

駁我

人若無恥
就會無敵
但係冇女

留名

我條女咪係你老母

有片未
咪走數

屌你真係唔撚識架喎
共產黨＝中共？
呢個舉埋五星旗都唔係撐中共？
咁加泰人舉共產旗又＝撐中共？
Solomon Yue: WOW

有咩片，打你老母閪

點打

你回呢句嘅時候屌緊美國公司啊柒頭，唔識英文其實都可以睇下live post嘅，不過你又要mon著呢度係難啲嘅

天真到咁，無女你d fd？,執走佢啦

碎步狗快訓

你延左時

屌你，我cap走上面個句，你地全部含得撚

佢弱智的

7左就認啦

有錢讀英國名牌大學 但折墮到去珠海退休

你幾時見過小學生會認低威

人唔笑小碎步都吠

有冇圖話我真係去左

你瞓覺、屌人、定專心睇Mike Pence架

2018年仲講得出去支那退休

你有錢就係問英美澳加啦賤畜

咪侮辱狗

你睇大丁妹幾撚on9

去乜春姐
你都笠開水
你去廁所會唔會都笠水？

執牛屎都去到英國

又要鬥身家

唔好咁講，何妖都係咁啫

我去所羅門群島唔好？

聽完，訓先，聽日去完和你返工再屌柒你地

有

訓啦 死撐

嘻

敗走

有冇城邦論賣架個度

唔訓比老母打屎忽？
Sor唔知你老母死左

無
因為所羅門笑鳩陳雲爸爸

聽陳雲講直接去建立華夏城邦

俾我秒咗

而家佢谷住道氣
訓撚到咩
打緊飛機姐

講瞓講咗成個鐘咁到底佢一個鐘前係計劃瞓啊，聽Mike Pence啊定喺度賴撚死

可能佢訓訓下再迴光反照上黎覆post

777二世劉頴匡又申請下星期六，有冇人同佢鬥快申請不反

碎步狗有冇諗過黎波台開po
你比cc tai block晒冇人理好慘

谷住度氣
嬲撚到

佢俾我玩爛咗

碎步狗

我叫曹蛇狙擊牠

香港人不受教，那是香港人沒有福德，君子不立危牆之下。遲啲我會帶同我的信徒前往索羅門群島，復興華夏城邦，這是我陳雲根的責任！

等你聽日copy華文傳媒嘅摘要扮有聽/聽得明啊下牛屎賤種狗

改名叫十字步出文
可能易入口啲

其實如果一個人要折墮到三十歲人都仲攞自己老豆俾佢嘅嘢出嚟上網打飛機都幾慘

牛屎佬

係
佢比cctai block晒
得番大愛左膠波台手足同佢9up

CC台早幾日仲撐佢嫁

瞬間變condom

我喺cc台再開咗個po恥笑佢

我搵曹蛇搞佢

碎步狗幾時叫埋
竹庶加茅根
沙田you
入黎幫拖
唔係好鍾意互含架咩

btw，提下你隻賤種狗啦，香港人有幾可口語會講「延時」咁繞口？特別係真係出過去留學/受英文教育嘅人，唔係應該即時會用delay嘅咩？特別係「延時」真係繞口到冇咩人日常生活用架。下次扮嘢時小心啲啦下，網上forum啫，你即時個reaction我係睇唔到架

( 證據）會員小碎步係牛屎佬，啲fds係黑警，而家日日用加泰玩分化

曹蛇尾撚到

角吾角禾地波台挽5P字先系本土

橙 係cc台開po冇人理

覺唔覺曹蛇好撚尾機
一個po
可以搞到一個風向狗由好多正評
到比人block晒

我想認錯

曹sir是神

發覺叫做碎乜碎物既真係特別on9
比如碎右

法唔法國小碎步呢個名好能好笑

佢比人帶左風向應該係

我有份撐過佢

咪私怨啦

中咗招

唔緊要
條友帶風真係幾高章

我反而想知你見到我地反駁D Point會點睇
賽後檢討

其實係

最簡單呢樣嘢 事後睇返佢完全係自私角度出發

再諗深一層其實敵人支持嘅我反對 其實好易畀人利用

我講事實

例如當年中共撐侵侵咁 如果佢哋利用敵擁我反呢個概念其實好恐怖

因為我記得好似駁過下你

一人之力影響成個香港
你算唔算大台

我都記得你

隻小碎步明顯想做大台
個個po 都針對集會/遊行搞手

同你攞金球嗰年有得揮 逗住成個香港

做撚到咩條柒頭

但係一定要慎防中共利用敵擁我反呢個概念

唔係曹sir可能真係做緊

唔反曹蛇一日

碎步狗單嘢証明左
捉鬼其實有用
但要真係有証有據
唔似關蛇咁亂屈

有組織帶風向 日日洗版

關蛇漁翁撒網俾佢捉到

同沈大師本多終勝一樣

😂😂

樓主慶祝個慶字都寫錯

榮清hacked

雖然我都唔支持個集會
不過你又真係抵死
叫人私了手足

25

上波台唔25上黎做咩

你又啱...

我唔25

你比人25 針賓

1-0...

1：1啦柒頭

我話曼聯

賓兄又柒

我廠再輸緊賓兄再柒多鑊

賓兄好能25...

唔好鞭小碎步了
散曬了

做水泥隊

碎狗起身未

笑死朕

係咪長眠咗啦佢？

又話起身屌柒我地？

條𨶙樣老共請返黎架

🍉

支那畜牲 ，老母比狗屌

番左珠海無VPN用？

返咗珠海

點解你仲夠膽死入黎

禾刀想三點半都未瞓醒

支那退休生活

Chu hi

人地仲聽緊Mike Pence

逐隻逐隻字查字典 搞到而家都未聽完

長眠

和你返行緊番去珠海

珠海上唔到連登
體諒吓

仲未醒
牛屎佬

冚家長眠啦呢啲賤種狗

條友真係肉酸到喊

未見到有條柒頭得罪晒波台同cc台

拉
邊個再jer住碎sir邊個就係鬼

Cctai都反埋佢

醒未

唔通瞓瞓下谷撚到中風，宜家癱撚咗喺床度瀨屎瀨尿？

訓左兩日...

@港父

狗都敢x

屌死狗

上水未？

比你殺能左

On9

不殺狗

要屌幾耐？
不分化，不指責，不篤灰，不割席

我認我覺得單純搞個加泰集會好無謂，但你地要去我都冇所謂。兄弟爬山嘛
我認我覺得所有可能對大局有影響嘅都應該三思而行呀，你要話我自撚私都得，因為我真係最重視香港！

我反對最主要係因為個主題問題，如果講人權應該唔單單指名加泰，何況當時咁多爭議，有風險而且冇咩意思搞㴝做咩？

民主當然有唔同意見，今次你地係無做錯呀，咁我地又錯得好離譜？
係咪需要不停講呢？
大家目標一樣，只係睇法唔同，希望唔好再互屌

如果真係要我認錯嘅，咁我道歉，Sorry.
希望大家專注返目標，主線同副任

你仲肉酸過肉酸

好有愛心

條撚屌話要私了出席集會嘅人wo，你同佢係同路人

冇睇過Léon?

我10後

港父=john wick

我覺得佢都係果下嬲到仆街先亂屌，佢咁講係抵屌，但屌完就專注返係主線到
另外，我係睇到咁多post 仲屌緊唔同意加泰集會，咁啱入到㴝有感而發啫

光復香港路上大家都係同路人，200萬+1 人冇可能所有人唔會做錯

成個禮拜開行turbo抹黑加泰集會就得
binc一兩日就唔得 就分化
公你贏 字我輸

嬲到仆街就可以話要私了 掟同路人汽油彈？

佢嬲就講私了「同路人」都ok，雖然我唔覺呢種人會係同路人，我嬲就唔好分化，你玩埋我個份

我家下聽到人要私了我，原因就係因為我去咗個唔啱佢心水嘅集會，但係我係唔可以還口，因為不分化原則

出個po話「和解」就當無事發生 錯都無認過

睇藍絲啲文宣都可能冇咁肉酸

我唔係只話幫佢，亦冇話唔比你嬲，但屌完就希望可以集中反係主任到
既然你當然可以追撃佢，好似鳩sir 咁

我不分化嘅意思係係反對加泰集會上唔洗再追住屌囇反對嘅人啫，我見咁多post 仲屌緊反對加泰集會咁啱入到㴝有感而發啫，唔係話唔好追住佢㴝屌

畫到咁撚樣出面班友都可以打曬飛機

呢條蛋散小碎步
分化狗黎
針對所有活動搞手
屌幾下算少
等佢咪撚出黎害人

成版都係屌集會個陣你唔撚出聲？唔撚叫班畜牲專注主線？

仲有我開係波台關你撚事？
使唔使攞不反對通知書先出得po

而家柒撚咗就扮曬為運動好 想滅聲等自己無咁樣衰

班𨶙樣出幾十個po 反加泰集會果陣你唔出聲？

立於不敗之地

Hi

佢返工入左結界

珠海Vpn 到期
冇錢續

小碎步係咪和你返返到比人搭左

洗唔撚洗叫人畜牲呀？
我唔開post = 我冇叫？
我夠叫你咪撚再屌啦，咁你又繼續屌？

今次你地啱就係咁屌，咁下次你地錯係咪又要繼續互屌呀？

唔識尊重人咁你係咪同班狗冇分別呀？

咁繼續屌啦，加油呀，不停屌，要成個熱門都係屌班反集會嘅，加油呀，我幫推

碎步狗咪開funson扮中立啦

推
做得好，加油

使唔使cap返早幾日班友講野有幾難聽比你睇？
最後一句原封不動送返比班賤種啦

哦 原來支持集會嘅就有道德標準要遵守 反對集會嘅就噏乜都得
私了 屈毛 掟汽油彈就無野 捉撚住畜牲兩隻字嚟發惡 收皮啦

你地唔撚尊重人在先 而家要人尊重返你
你自己講完有無面紅呀？

你唔撚清楚我就講撚多次
佢地係當加泰人condom，仲叫人加泰狗嘅賤種狗！

啱呀，佢唔尊重你地=所有反集會嘅人都唔尊重你地呀
一定係咁，唔鞭屍，唔互屌，點光復香港呀
你地絕對正確，一定要繼續屌，唔可以停

你不如睇下個topic先再回post

無錯，所有反集會嘅人一定都係咁叫人做狗
雖然除咗舉過支黑旗之外，唔知做過啲咩，亦唔知香港幾時利用咗加泰攞國際支持之後變咗condom
但你地係無錯嫁，香港人一定要屌撚死香港人
定反過集會已經唔係香港人？
不過無所謂，一定要屌班反集會嘅五毛

佢係碎步狗
終於訓醒

當日連去集會都可以屈係鬼係五毛
而家就話唔係個個都唔尊重係到搬龍門
屌集會就係緊張關心運動 binc就係分化互屌
cctai果然係點都贏

道理永遠係cctai 果邊
我地班波台狗真係投降算

唔洗啦，我上面都講咗希望停止互屌，亦係見咁多post 都仲屌緊反集會班人，咁啱入到㴝講幾句，亦為自己覺得集會對香港有害say 句sorry.
但既然佢哋覺得反集會嘅所有人就係畜生，亦唔洗再尊重嘅，咁咪支持佢地繼續屌

笑死
換轉係反加泰班人贏嘅話
直程屌到我地縮返入媽咪個閪入面啦
我地鞭幾下算仁慈
除咗隻碎步狗條𨶙樣（因為條友帶風向）
其他果d我地邊有鞭足幾日

咁係咪要包容五毛
停止互屌只係for自己人
隻碎步狗話要私了手足
同屌死所有活動搞手
呢d人你咪繼續包容囉
唔差在包容埋警察

但既然佢哋覺得去集會嘅所有人就係鬼係五毛，可以私了掟汽油彈嘅，咁咪支持佢地繼續反

唔係呀，我依家支持你繼續鞭屍喎，咁又唔啱呀？

咁支持就縮番入去老母個閪都睇我地鞭屍啦

Ok 咁你捐返落你老母個閪到啦 做架兩

返屋企返媽咪

咪幫你地推緊囉，咁又屌？
咁又係所有唔啱聽嘅野都係要咁屌嘅！

依度寫住小碎步笠水慶祝區 明顯就針對佢 你自己伸個柒頭入嚟唔知做咩

因為佢係小碎步

洗唔撚洗叫人畜牲呀？
我唔開post = 我冇叫？
我夠叫你咪撚再屌啦，咁你又繼續屌？

今次你地啱就係咁屌，咁下次你地錯係咪又要繼續互屌呀？

唔識尊重人咁你係咪同班狗冇分別呀

你精神分裂？

我就停咗了☺️

其實我就真係無理你個主題係咩
咁啱見到入㴝留個言，我亦重申咗佢係抵屌，之後就開始啦
你要唔信我都冇計，我睇鞭屍算

我自膠你地繼續

標題都冇睇就撳入嚟 你上一日連登要睇幾多個po

碎

[想多人出？]無不反就要轉宗教集會，以免除和理非法律責任

快狙擊牠

最後，之前狂插我個d我已經block哂，所以你點鬧都唔關我事，仲幫我推post，我自問無愧於心，我係圍村人離地撚有同學做狗微博文宣組鶳香港獨立旗唔代表我係藍。我一定深黃過前線過你班鍵盤鬥士，再黎多次我立場都唔會變，講完。

整template出嚟先去狙

鴕鳥政策

黃過前線

啲尿？

碎狗笠就認啦
講到好似自己串到我地笠水咁

政事台咪又係cc台質素 講到好高級咁

政事台=cc台都唔收嘅垃圾新聞收集站

條友比cc tai block 晒

估計人權法案會係簽左phase1貿易協議後先會過，即11月中後期

慘到推20次都冇人理

橙

推

以後所有劉頴匡搞既活動全部唔撚去。睇左先屌柒我

隻小碎狗又趁手足出去係到帶風向
食屎狗

帶撚到咩 連cc台班友都屌佢

佢話正評多過負評
連登=打長文就會比like

算啦 都冇人buy佢 屌佢都廢事 等佢自己慢慢攞個正負評數打飛機啦

佢真係好柒

［突發］個女仔係我 冇被人捉

碎步狗又扮智者結果柒撚到入地心

成班cctai探長又柒

原來碎步狗只係個喺圍村俾人撚嘅自悲狗

碎步狗template

幾時整template狙擊條on9

[成班色盲]上水片影到個件比磚掟係黑白衫，就死個件係藍衫

會員小碎步炒車關注區

佢不嬲係高級五毛
專放流料fake人

講真，睇唔撚起d ive仔

正想Post

珠海仔笑人ive

哦，原來係咁，我收番，我錯，sor

？

咁似對唔住 玩膠玩過火 唔好推